愛華頓又一次對著強隊臨尾香

上次對利完場前最後一分鐘派膠送兩分
今次對鏝上半場同下半場臨吹雞各輸一粒再送兩分

玩鳩利X浦姐

留意返，愛華頓今年仲未贏過現時排名高過佢嘅球隊

還你老母

從呢個比較大局啲觀去諗啊、大局觀去諗落呢，其實呢佢地呢場波拚搏呢都有個動力，就係，英超獎盃呢……創立以嚟呢……從未冠軍係屬於過馬西塞特郡嘅球隊嘅……從未係馬西塞特郡嘅球隊攞過冠軍，全部都係曼徹斯特市倫敦球隊玩哂！即係如果從一個大啲既角度諗：我哋呢個區未攞過冠軍呢，唔好話係我哋利物浦啦，總知能夠攞到嘅話，都係一份光榮嘅事呢……其實愛華頓更加有個動力，係希望打好啲添！

本身都1:0緊

為了不令宿敵首奪英超冠軍，拖肥迷笑言希望球隊今場不敵曼城。有人說：「若我們拿到分數，馬高施華就要離去。」亦有人表示：「若我們決定在周三突然神勇，我將會很不高興。」

愛華頓今季在馬高施華麾下，表現甚為平庸，現時以25場9勝6和10負33分，排在第9位，要後上取得歐霸盃參賽資格甚為困難，亦沒有護級危機，因此不介意送3分予曼城，以破壞利物浦的冠軍夢。

怨

Hoball

做得好

英超萬眾齊心

本是同根生牙
大家都應該為默西賽德郡爭光 點解要互相傷害

琴日拖肥根本任曼城中出，係曼城把握力差

施華瘋狂派膠傳醫院波，廢到食屎，傳同射都勁垃圾，有下20碼空哂佢控幾腳先射，南美聰成場都話要換走佢 又話佢禁區頂果下咁都唔入呀？

根度簡下半場幾次係禁區頂既決定勁差，一係傳失一係帶入人堆，仲有球中楣

上半場唔知邊個頂半空門出界

下半場阿古路空門倒掛出界

成場啲機會多到痴線，讓賽讓到676臣都唔出